做緊CS 你問我答

你好 呢度係連登專線 有咩可以幫到你

推推

試解釋量子力學

你好

量子力學（Quantum Mechanics)是研究微觀粒子的運動規律的物理學分支學科，它主要研究原子、分子、凝聚態物質，以及原子核和基本粒子的結構、性質的基礎理論，它與相對論一起構成了現代物理學的理論基礎。量子力學不僅是近代物理學的基礎理論之一，而且在化學等有關學科和許多近代技術中也得到了廣泛的應用。

來自維基

多謝你使用連登熱線 再見

乜你問我答都要推架咩

魔術語呢
請問有咩幫到你
仲有冇其他問題 多謝查詢 Bye Bye

係 廢話佔成隻call 50%